謝安琪淫撚到

對腳先係重點ok?

前世未見過女人？

個樣開始膠膠地

屌你老母見到你呢啲留言就炆
知你眼角高好撚威喇
成世打飛機啦毒撚！

鬼妹呢d好平常
少少野又淫 連登仔好保守

好一般，佢著旗袍先正

仆街又要打丁

迷幻眼神J死班連登仔

回到清純時

睡衣look

正常女人著正常衫擺個正常pose
淫乜鳩
你係嗰啲見到你啲女同事食飯都射到成褲濕撚哂嗰啲？
打飛機打上腦嗰個會唔會係你唔係我？

呢張真係j死多代子孫

淫 Kay 並唔係浪得虛名

件衫好可憐
變哂形